[高質1Q題]小智同比卡超去market買野,,邊個俾錢???

一頁開估

比卡比卡-.-？

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為小智會同比卡超去market買野啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

秒, 屌你老母

錯

小智：就係你啦，比卡超

小智 因為佢有申請yuu

邊個有咪邊個比囉 洗唔洗下下記住呀
樓主好小家

講答案啦

樓主唔係小智

小智 因為佢係主人

比卡超先係主人

比卡起 因為佢係主人

主人唔一定俾錢

入黎睇呢個

開估未

未

超
因為佢比開卡

等睇人覆：玩撚到悶未

認同+1

都寫明阿超係比卡果個

no

玩撚到悶未